如果HSBC 倒閉

D MPF 同美金可唔可以攞得返？

實拎得返，佢仲未到資不抵債嘅地步

客人既資唔屬於銀行

不如你睇下匯豐資產值先，最多係是但一邊無生意做，變返間細行，都未至於要執啦

咪煩啦 日日都有人問